Cut 約問題

Cmhk 6月先完約 但已經想cut左佢轉去smt/csl 想問係咪俾番淨底月費就得

同埋如果係family plan 淨係我一個號碼轉走得唔得 求各位巴打解答

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks